MSI Laptop開機入左奇怪藍畫面，熄左再都係咁

Google 過唔知咩事，過保laoptop， 請問應該點做好

試下換ssd 重裝window

msi 價錢唔係特別平，但係問題特別多

MSI Laptop 係咪特別易壞